我正式宣布 下星期掃平元朗惡勢力

你班人以為冇手尾？
想同民眾鬥人多？
比佢地見識下人民嘅怒火